Agez Adrien
Tanghe Jérôme

 
* Par manque de temps, nous n'avons pas pu faire les 2 dernières questions.
* Pour l'ajout des ombres portées, nous n'avons pas réussi à supprimer la 4ème ombre
* Tout le reste fonctionne normalement

## Point à corriger : 
Pour la réflexion de la sphère (exo 4 question 4), la sphère était déjà réflechissante. Cela nous a induit en erreur lors des questions précédentes